樂視與相關公司被追貨款逾百萬

樂視與相關公司被追貨款逾百萬

2016-12-12 16:52:00 HKT

頻頻傳出財困的樂視繼月初遭香港經濟日報有限公司入稟追討53.5萬廣告費後，樂視及其相關公司再遭一間公司入稟，就一批電腦軟件及電子器材追討共逾105.2萬元貨款。

原告為美高域有限公司，分別向樂視有限公司追討51.3萬元，及向樂視體育文化產業發展（香港）有限公司追討53.9萬元。

終於收皮？

差無幾，上次又話白武士注資6億美元原來係吹嘅

支爆先兆 ?

支共要對美對歐由貿易順差轉為貿易逆差先開始爆

或者貿易金額大幅減少

百幾萬都冇錢

當撈侵上場就爆

佢11號話搵緊新水魚注資

用樂視盒，樂視電視機同幫襯佢英超嗰啲巴打出嚟講兩句

賣左老細果幾架車呀

樂視個車廠仲係爛地一噠，Twitter有人post埋圖

支爆

高價拎轉播權真係得啖笑

冇錢起，停左工啦

個CEO 話下月3日電動車發布會有重大驚喜喎，典型大陸佬，一味靠吹。爆o左，都係要吹落去。

無可能
風叔話而家係支那世紀

維持股價嘅方法

150萬都比唔到？

中國野有人信